[慎入]見到d支那賤畜真係冇胃口

食肆嚟架

香港真係變喇

有部分香港廢中/廢老同支那賤畜都一樣
都係有種劣根性

土瓜灣m記

邊有計，麥記都俾中資買左，大家少啲去麥記算啦！

根本就係披住港豬皮嘅支那人